[困擾]浴室有蟲蒙(好似蚊但不是蚊)

應該喺浴室太潮濕
有無巴打屋企都喺今？
有無辦法解決到？

清下水漬啦，地下、去水位附近要日日清。仲有可以試下長開抽開扇？